啱啱呀樂斬俾Kane嗰球靚到

傾好撚忙
15分鐘後又要去熱刺再踢